想組織夢遊基金 幫助各位買睡衣

眼見有睡衣開支大 又消耗性

如果各位想直接幫手支持 我建議成立夢遊基金 再收集資金 全數用作買睡衣用途 可以幫各位慳返買睡衣支出 有返閒錢食飯

如果有人想支持/幫手可以一齊

基金正式成立後必須保持透明度 公開資金用途